連尼住巴請入，an版lihkg更新感覺

1. 我用an機既，依家睇圖成日慢幾秒甚至睇唔到要f5先睇到。可唔可以俾返最初個種睇圖方式我。

2. 更新左，主題字型又再細左，“設定左”都冇之前個種啱睇既感覺。

3. 唔少巴打都知，個app食電幾勁。

4. 點解冇左“成人台”，可唔可以有返?

唔該曬，連巴

問題1我都有，繁忙時間成個page load唔到，但切去第二頁就秒出，再切返去第一頁先有嘢睇
如果冇第二頁要f5先有字有圖

成人台入設定同意夠稱先顯示到ga

打少啲飛機啦屌

thx bro

但1-3先係重點

感謝

轉台較返右手邊得唔得

load圖同食電問題真係要搞搞佢

直情load唔到圖咁

唔知點解
由一開波個版本 成日load圖都hand app

推到連巴覆

load圖真係好慢

有時我以為係死圖

我有時直頭睇唔到

1, 3同問
特別係3，搞到出親街都要就住就住上
可以改善既話會好好多

好多巴絲都係咁

圖十世都未load到

點解要轉 x小時前 x日前
以前月日年時分咪幾好

1同3嘅問題快啲攪攪佢